新加坡用自拍神器問題

有咩地方唔被用自拍神器